法國qq跌 其他股就會升

所以qq最好跌番去300蚊